究竟Hamzy有幾多個cam man?

先拍得出電影既級數